当被问及为什么喜欢TikTok时，平台用户说他们喜欢看别人的视频，喜欢内容，并关注其他用户。关于TikTok for business的您必须了解的内容|康妮·本顿| 2020年9月17日|搜索引擎观察
敏锐的政治观察家会很快指出，2016年的民调也显示，克林顿在大选前的领先优势比她实际享有的还要大。明尼苏达州和威斯康星州改善拜登获胜机会的关键转变|菲利普·班普| 2020年9月16日|华盛顿邮报
我们在手机上花了很多时间，因此找到省时的快捷方式可以帮助我们完成更多的事情，或者腾出宝贵的时间来享受任何不需要盯着屏幕看的事情。比现在更快地使用手机| David Nield | 2020年9月16日|科普
从路易斯·阿帕里西奥到阿尔伯特·普约尔斯，国际球员一直在美国职业棒球大联盟中扮演主角。美国的小镇能在棒球小联盟的流行中生存吗|查鲁·卡斯图里| 2020年9月14日|奥齐
Maverick VenturesI董事总经理Ambar Bhattacharyya我非常喜欢菲尔·奈特的书《鞋狗》。《财富》杂志《40岁以下40岁健康》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月9日|《财富》
他说：“作为一名立法者和市长，我特别喜欢担任首席执行官。”。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
无论是哪种方式，想要在那里度假的客人也可以通过发布自己的评论来享受对权力说真话的刺激。在“令人惊讶的伟大”朝鲜黑客酒店内|迈克尔·戴利| 2014年12月20日|每日野兽
你可能会更享受他们的劳动带来的丰硕、光滑的果实。说到优质威士忌，你的酒的大小仍然很重要| | | 2014年12月9日| DAILY BEAST
玛丽·索姆斯（Mary Soames）是镀金后代忍受生活而不是享受生活的一个例外。丘吉尔的秘密宝藏待售：一位英国首相在拍卖街区的生活|汤姆·特奥多尔祖克| 2014年12月8日|每日野兽
小伙子们可以享受一个很好的流行镜头，但如果一个女人来了，一切都会变得一团糟。英国的色情战争：“制定这些规则的男人不平等看待女人的证据”| Aurora Snow | 2014年12月6日| DAILY BEAST
她欣喜若狂地走向它；但她可能不喜欢它，除非以她的良心所要求的代价。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
她结束了她的信件，独自坐下来吃了一顿美味的小晚餐；因为她最喜欢享受这些款待。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
当她走到华彩乐段时，他放下手中的B音，退后靠在门上欣赏。德国音乐研究|艾米·费伊
他们从克拉尔下来享受这项运动，并得到了一些他们特别喜欢的肉。猎狮| R.M.巴兰坦
路易一进入他的房间，就把洛伦佐打发走了；至少，他可以享受从主人眼前逃走的睡眠。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特